記得跳閘！！跳閘！！跳閘！！

唔係仲益党鐵下話 跳閘呀！

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

香港人咁乖會比足車費架

杯葛黨鐵

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關